（行魔的）「的總」斥UBER蠶食前線的士司機 的士同行非常憤怒

的士司機從業總會於今(4日)指，據聞叫車平台(UBER)公佈將在新加坡的公司遷移到港，該會直指UBER為非法經營，惟港府對此「視而不見」，該會不能接受。

的士司機從業總會指，世界很多國家或地區已經取締UBER的非法經營，包括新加坡，認為現在港府反其道而行之，對UBER的非法經營視而不見，讓UBER司機進行非法經營，令的士同行非常憤怒。

該會總秘書長黃大海指，曾向UBER提出要以合法公平之道營商，UBER進入香港以各項非法經營手段招攬司機，租用汽車進行非法載客取酬活動，擾亂香港正常的合法的士營運，他們以非法不正當的營商手法，蠶食在一線辛勤工作的前線的士司機打工仔。

UBER罪大惡極，擾亂香港業界秩序。

該會指，的士行業受到市場非法載客取酬不對等的惡性競爭，再加上去年6月以來受到社會動盪及今年的新冠疫情所影響，前線6萬多個從業員，共20萬人家庭，生活在水深火熱之中，又指盼港府還的士行業一個安定、公平、公正的謀生環境。

https://topick.hket.com/article/2661620

政府係唔理
有西用咩

我屌你老母啦DC9

建議引入我地中國既滴滴打車 屌打返uber呢間洋鬼子野

人地搵你合作你又唔肯易家又話人地搶你野做
你玩曬啦

一上車講完去邊就大大聲係要台到話”唉，食雞腳~”，有今日啦

如果本身揸的 可唔可以接埋uber玩

滴滴打車啦的士佬日日坐車頭涼冷氣等收工無人坐

時代變遷就係咁

你淨係想守住自己現有嗰舊，唔識揾方法跟上既話衹有死路一條

好似以前blockbuster 咁

仲有黃的經濟圈

你咪唔好渣的士, 買架靚車渣uber 囉

我搭uber舒舒服服冷氣又涼車又乾淨企理
仲要唔撚洗睇你班閪吱的士佬面口

而家仲有黃的揀
你班的士佬摺撚埋啦

但uber好濕鳩，抽25%水

的士10架有6-7架臭到仆街、污糟到仆街
遠又唔去、近又嫌近、過海又話唔識路
全世界都智能電話，用導航好難㗎？點可能仲有唔識路？

一係就成堆車喺度撳app接啲好嘅旗，街邊想搵㗎車都難。
Uber 貴嗰少少，但起碼唔會一上車成陣煙味、汗臭、被拒載

我只會支持黃的台就算uber都唔會幫襯